轉戰挪超好腳頭 N_Ben又有金句

轉戰挪超好腳頭 Lord賓又有金句

體育

【體育】已過檔洛辛堡的丹麥中鋒賓特拿，在挪超上陣兩仗入兩球，賽後霸氣回答記者提問，表示自己到哪裡，都很享受做自己。
賓特拿（Nicklas Bendtner）一向語不驚人死不休，自負得來帶點可愛，在球壇有「Lord賓」稱號。近年足球事業停滯不前的他，周三第2次代表洛辛堡出戰挪超，在大勝辛迪夫佐特3:0一役射入1球，開鑼連續兩戰都有入球。賽後，接受挪威電視台女記者訪問時，這位中鋒再次送上金句。 女記者問他：「在挪威做回賓特拿，是否覺得很美妙？」他回答說：「在哪裡做賓特拿都一樣好。」 賓特拿對上一支效力的球隊，是英冠的諾定咸森林，可惜上陣17場僅入兩球，球隊成績亦欠佳，遂在上月決定轉戰挪超，冀在新環境下轉運。

體育新聞及英超、西甲精華，請按此

垃圾都有新聞

要去挪威呢d第1000000組別聯賽搵存在感

賓特拿對上一支效力的球隊，是英冠的諾定咸森林，可惜上陣17場僅入兩球

17(2)

笑你老母

點解now會報佢

邊個敢笑nben我保證佢以後喺波台冇好日子過

顧掂自己先啦

其實佢d自信係邊道黎？

佢又無講錯喎
女人問得on9者

飲油啦

挪超都係超，好過去英甲，法甲，意甲 西甲依d次級聯賽踢啦

同tvb無新聞到報印超一樣

好波

真

cos

入球率好高窩，以中堅嚟講

樓豬ho ball

屌你

中堅17場入2球仲想點
盲反？